美國證實首名美軍感染武漢肺炎死亡

五角大廈今天表示，美軍確認首位死於武漢肺炎的現役人員，為服役於新澤西州的陸軍國民警衛隊隊員，在上週六（28日）死亡。（路透）
2020-03-31 09:27:25
〔即時新聞／綜合報導〕美國的武漢肺炎疫情嚴峻，24小時內新增2.09萬例確診，總數達到16萬3429例確診。五角大廈今天表示，美軍確認首位死於武漢肺炎的現役人員，為服役於新澤西州的陸軍國民警衛隊隊員，在上週六（28日）病死。美國國防部長艾斯培（Mark Esper）說，這是美軍的重大損失，美軍歷經悲慘的一天。

綜合媒體報導，五角大廈指出，該名軍人為新澤西州的陸軍國民警衛隊隊員，他從3月21日起住院治療，並檢測武漢肺炎病毒呈陽性反應，在上週六（28日）死亡。

美國國防部長艾斯培在一份聲明中表示，今天對於美國國防部來說是悲慘的一天，我們失去了一名現役軍人，他死於武漢肺炎病毒，這對美軍是巨大的損失，我們對他的家人、朋友、同袍和整個國民警衛隊表示哀悼。美國國防部並沒有進一步提供該名軍人的身分訊息。

五角大廈稍早說，美軍有568名士兵的武漢肺炎病毒檢測呈陽性反應，遠高於26日公布的數字280人。

根據約翰霍普金斯大學數據顯示，30日美國增加2.09萬例確診，總確診數達到16萬3429例，總死亡數為3008人。

開始日日都有還押幾個月手足上庭

美帝一定要報復支那畜生

最驚美國今次元氣大傷，莫講話打仗，連貿易戰都要投降

軍人都死 仆街了

會唔會呀

唔死navy seal / delta force 已算好

82547 vs 161872

FUCK！！！！屌

美軍一定要報復
rip

會
支那一統天下
遼寧號征服全球

用下個柒腦先啦
一個起步點係火星
一個起步點係屎入面
元氣再傷都追唔到人啦

公屋仔嘅眼光 就係公屋仔嘅眼光

生化襲擊

其實外國係咪變左種
意大利個啲點解死咁多人
香港咩事都冇

#ChinaLiedPeopleDie

根本就係生化武器
出兵打佢老味啦

美國佬好記仇
小支支無啦

醫療體系崩潰前後嘅分別
放心
香港已經係崩潰邊緣

香港已經要兩日先入到院
就快

Ww3

軍人唔係死係戰場，而係病死
真係好sad

打柒共軍

醫療系統未崩潰

一過左臨界點，崩潰左，死亡率就直線上升

七傷拳

美國俾個病毒廢左佢左手, 咁中共起碼左手加隻左腳廢左啦....

而家全球一齊受, 又唔係得美國一個瀨野

你唔係真係信中國唔夠10萬人確診, 死亡人數唔夠1萬嘛?

每樣加個零都已經係奇蹟啦

你個春夢可以慢慢發

生化武器成功暗殺美軍 咁都唔打杖 世界玩完

唔好玩，美帝無限印銀紙
最後只會全世界貨幣攬炒
讀多啲書

美國傷極都仲掐鳩住支共春袋，驚都未輪到佢驚

美軍都輸

你都唔會期望廢老識好多野
唔好當公屋仔有咩視野

報仇

多謝留學撚同外遊撚

中國又贏？
屌 on9嫁

核平支支

不分化

btw 支那軍營冇事

分化你老母個閪咩 乜鳩都拎呢三隻字做擋箭牌 自私撚害鳩死全部真香港人

美國好似後生既都好嚴重

戰時都係病死多過戰死

插完人一刀叫人不要分化

越戰唔記得咗

大家怪錯佢，佢先係正確運用連燈力量

軍人一定係強壯果班都死

如果美帝嚟香港召兵買馬一定會參軍屠殺班支那賤畜

所以好撚奇怪，支那個武球王同nba班友中左招隔離下跟住又無事，唔知以為係流感，對唔同人有唔同反應

聽講航空母艦有好多美軍中招，準備滅團

殺人士兵係要還架

渣架

rip

開打啦

左膠有咩講?

香港醫護一直都高強度訓練
外國

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

望就係咁望

大檸樂了

美軍有無人機 其實係咪已經有無人軍隊？
可能一支百人IT隊已經可以出百萬AI軍隊

維尼：機會來了武統台灣

算唔算已宣戰?

美軍如果元氣大傷，照推論支共滅國了

有2架中左

啱呀, 平時已經忙到連廁所都冇得去, 訓練有素

完了

支那病毒

軍人咁健康都

支持美國消滅支那

支共宣戰

不分化？
得罪講句開心完要人幫你埋單 仲要累死身邊人
香港應該仿效北韓防疫做法

基本係時間問題 如果到左 真係挽完

開打未ar

美國都咁不堪一擊

經濟差加埋失業率上升
疫後隨時多左人當兵

好撚可悲

美國:我變弱了不代表你變強

鬼佬個肺特別弱
吸煙死於癌症比例較亞洲人多

好似話意大利大規模係老人院爆及 所以唔意外 如果立會選舉前 老人院大爆發 情況下樣會好似意大利咁

美軍都中 解放軍實中

nba 球星都中wo

起碼打緊仗死, 而家宣都未宣戰

上次係中東被伊朗用導彈炸都唔出聲

未感染曬之前可唔可以打巢支那先

就係諗住開支那拖先報出黎 攞緊民意授權

如果一哥美國真係元氣大傷，一定會打到二哥永遠都翻唔到身。

扑街，點解係死美軍唔係死黑警

支那唔講啫

好多美國人覺得Engage 越戰係無聊同無必要, 所以美國國內士氣不高
但當初日本突襲珍珠港 美國就真係舉國上下嬲爆 決心同日本打到底
今次中美關係會唔會變差係要睇美國國內的propaganda點理解今次肺炎的疫情

雙方都有核彈喎 根本唔會係實戰啦
只係唔知美國會唔會更強硬 推出更嚴厲的制裁措施
定係為左救美國經濟而親中

Biden 好大機會親中
而Trump就代表反中路線

開戰未

係呀係呀 中國點都然架啦

搵中共報仇就岩啦

慘
襯仲有氣應該快手分撚左中國先
比中國回血就太遲

一係核平/試新武器

first KIA in the war with China

支那應該都死唔少軍人之前用軍隊守醫院同邊境

支持美國打柒支那！

有朋友問如果中招
想知點樣可以搵到777
問下佢點解唔封關

just a flu
垃圾鬼佬

一個美軍 核平一個省

快啲殺哂支那人佢！快！！

On9

點睇都係中國死先

大把廠工、大學生等住餓死

上面巴打都解釋晒
主要係發現得越早 康復機會越大
當然年紀大既就算發現得早都比較高機會死亡
香港死亡率唔算高 主要係靠香港人自律 大家既努力變相唔會一下子增加左醫療系統既壓力

但依家跟本截唔住班大陸哩闖港 加埋班回流撚 崩潰係遲早既事

屈完美軍再害死美軍

係時候叫支那show 下有d咩把炮防禦

支那曱甴生化武器

喂 National guard黎
老實講都幾夠操唔夠
啲正規成日笑佢地part time warriors

正規部隊風雨不改朝朝操體能
身體點都好啲
冇咁易死

USA USA USA

打柒中國啦！

其實係，中國生產數據已經恢復，美國可能中衰

點睇都似係步向緊戰爭⋯

Google 下啦

左膠:侵侵種族歧視，歧視女人，抗疫不力

美軍好多將軍手痕咗好多年

以連“燈”力量 應該會親中

美帝要殺光支國人

問題係中國 人命根本淨係一個數字

凡事階有可能。

唔夠床位同設備 醫護一個頂十個都冇用

今日新聞，話超曬預期

珍珠港

某行業D無 汰弱留強時間
電器製造業 生產回復到80%

利申：公司做相關行業

我都覺得咁睇 成件事係睇美國人點睇今次的事
佢地既Perspective一定唔同香港人
依度太多人主觀願望支配左自己的客觀判斷

如果有證據係支共人工合成做戰爭用途
係咪可以即時做佢

個玩字唔係咁難打呀？係咪？

ww3

放棄啦，班連登仔只係信中國死左幾千萬人，經濟已完

RIP

大躍進

有時覺得連登仔太過睇低支共 同太高舉西方國家 加埋本身燈力 隨時美帝都比班傻仔燈到收皮

作都作好d啦，PMI重高過未有武漢肺炎之前不過你有你復工，無訂單你做d野出黎擺，硬谷無意思。

美軍來了齊帶路

中國或成為最大贏家

侵侵快開火啦

某d公司係生產回復到80%
但比較細既廠又真係cut曬單 等收皮

利：公司回復到80%，朋友公司等收皮

美軍一定要剷平支那國

唔爭在統一埋美國

汰弱留強

有班老細過年前放左錢係股市

諗住過完年 貿易戰完 國家政策 會升

仆哂街 搞到幾大間都要走佬

不過話時話3月升得高過之前唔出奇，全民造口罩谷PMI!中国成最大贏家!

左膠當道

阿侵好難連任啦
美國朋友話民間屌到佢飛起

大陸個數字假撚到
人口14億，感染人數可以咁少
醫療水平低咁多，死亡率居然低過發達國家
成件事唔make sense
只有隱瞞疫情先可以做到咁

真實數字：
8254700 vs 161872

中國數據加兩個零是常識吧

我做物流大陸d單停撚哂喎

放心，佢地既火療好快由82547 變0

而家應該要乘2先岩

太多左膠

仲忍 即刻開支那波啦

GO NAVY⁉️

中國一招就打7 美國

打得未，想帶路

侵侵最重視人命，尤其係軍人，侵侵抗完疫一定同支那死過

明明係燒死既，點會係病死呢？

係就唔會just a flu+話死廿萬最樂觀啦

練大隻D先

BJ 啲佛系抗疫真係睇到眼擎擎

美國元氣大傷，你中國就仲傷，冇左美國啲訂單，中國啲工廠9成都可以收定皮

佢on9關公唔公屋仔撚事咩

利申私樓仔

樂見盧溝橋事變翻版

係被生化武器毒死

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

我係公屋仔 但我同你同一樣諗法

想知美國d 反戰撚點睇呢單野

快d打柒支那

戇鳩仔
我屌你老母個臭閪呀

sir this way

印銀紙唔係都要拿一定ge capital 去抵押呢批銀紙咩？
如果唔係呢批銀紙係無價值

打爆支那啦 美帝

美國佬好撚記仇

We all know where it’s from

唔連任但個排支情緒已經係度

宜家中國係到扮道德撚，然後又不停咁俾其它國家資源，又話唔係分享抗疫心得
支那真識玩

但跟得支共個啲歐豬都係垃圾國家啫

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

REVENGE

支那need pay for that

美軍都會病死。但我地香港80歲阿伯順利出院⋯真係難估

完左瘟疫, 就可以重溫八國聯軍現代版.

正，公屋仔個句講得好啱

死於生化武器之手

開戰啦 再唔開就遲

你係咪燈緊？

國際環境對香港抗爭好有利

但係西班牙好似都有接受支那資源.
計我話今次新型冠肺，應該係支那特等整出來想取代美帝個位. 支那一直多蝗蟲，然後借今次呢個機會1.清一清人口2.宜家全球爆得咁勁，然後再扮無私撚向其它大國捐資源，之後再取替埋美帝一哥呢個位

澳洲硏究卡介苗可唔可以頂肺炎。香港好多阿B出世打咗，所以死亡率比意大利低好多？

屌 北約 日本 台灣 韓國 印度 越南 以色列一齊出兵支那 活捉雜種啦

勸大家棄暗投明 大國冇左 你以為仲有後路可言?

咁都不分化 你老母就不分化

Declare war la

突發！美國就嚟輸

卡介苗好似得10年有效期

支共就係世界最大既病毒

如果証明可以抵擋到，可以再打多一次嘅。要問醫生

之前咪話國會批整兩個價值兩萬億美金嘅銀

感冒可以分上呼吸道感染，同下呼吸道感染。未入肺就只有喉痛及流鼻水等病徵。下呼吸道就病毒入肺, 所以肺炎。大家多啲食維他命C及多飲水。Filter 咗佢啦。呢隻嘢靜雞雞入咗肺大家都唔知，所以危險。入唔到肺就冇事啦！Right ? 如果唔帶口罩，响街上行走會中，咁就係毒氣啦！

大家去睇醫生，佢一定先睇喉嚨，又聽肺。就係要知道下呼吸系統有冇事？花咗！

SIR

82547000

小粉紅知道後有冇熱烈慶祝？

請馬上大舉進攻中國

驚閪
美軍管理咁完善都死一件
大家諗下摺被軍今年會死咁多件？